[跪地插JJ］想問下print完野可唔可以係電腦搵返份野？

小弟網上俾完錢print receipt 閂左比錢個window先發現print衰左，係個網又睇唔返張receipt又冇send email比我，睇返部打印機又淨係得個紀錄印過野，其實佢會唔會save低？有冇方法可以搵返？

唔會有Cache

你不如check下chrome/IE/Firefox/Opera(唔知你用邊個)ge History record 有冇果個Window重好啦~

睇過冇

你用咩瀏覽器先？

safari

RIP

冇得救？